「緊急」醫護應該今日即刻罷工 甚至辭埋份工

出面咁既情況 支那同港共係咁放班生番落黎

第一 你唔罷 個垃圾政府永無止境 你地做到手腳唔停

第二 你地係最有談判能力既一班 比我地唔少手足更加有
如果帶得起個頭罷工 回應埋其他五大訴求都唔係無可能
你地繼續番工既同時應該諗埋過去付出過既手足

第三 支那賤種條命無你地咁寶貴 我衷心希望香港人都平平安安無事 藍絲/主動送中搞到中招果班柒頭除外

第四 睇下你身邊個同事 都開始罷工喇 一陣野埋肺炎上身 咁就一世 工可以再搵

依家全世界都等緊你地呀 快d走啦聽到未呀

冇錯！依家醫療團體擁有絕對話事權
一定要團結向班垃圾官施壓

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門
仲有入tg group投個靚票

政府版721 白衫=奶野武漢人
黑警=政府

醫護界比d壓力啦，你地個專長，好多國家都可以技術移民，仲要係第一位

你地真係唔好怕無左份工乜乜 醫護長期都缺人
但係命仔係得一條

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

下醫醫病 中醫醫人 上醫醫國
罷工係為左拯救更多香港人

你地迫停左關口 先係救到更加多香港人！！！

求 各 大 坐 地 起 價 藥 房 list

快啊

係，醫護幾時移民都得，唔洗搵命駁

快罷工

支持罷工

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

為自己！為香港人！即刻罷工！

絕對支持罷工

等到28號 新年來來回回感染哂d人
潛伏期咁長 香港人死撚緊

即日罷！唔好等埋過年
過年係高峰期！！！

唔需要有道德上嘅思考㗎啦
喺香港已經無用
支持醫護罷工

即刻罷！即刻罷？！

罷工罷工

支持醫護罷工救港